拎巴士撞入去丫

推

港島紅隧口丫

以工程角度，巴士體積大，但物料輕身脆弱

乜車都好啦

#代轉發
超緊急] 21:20
宜家Poly 手足被圍困😭
港島紅隧口
係一個被忽視嘅左關鍵入口
可以擊破popo包圍網
全港島手足宜家立即去港島紅隧口開花
守住隧道口

等Poly手足有機會多一條退路
求求大家出黎🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

請手動廣傳！

tui

#理大 #集思廣益
如果開花都無效 我地需要既係一架或以上重型車輛(如巴士/貨車)突破曱甴防線一個缺口